"All Notes {Title}" = "所有筆記";
"Starred {Title}" = "捷徑";
"Photos {Title}" = "照片";
"Settings {Title}" = "設定";
"Notebooks {Title}" = "筆記本";
"Error {Title}" = "錯誤";
"Signing out {Title}" = "正在登出";
"Yes {Button}" = "是";
"Cancel {Button}" = "取消";
"OK {Button}" = "好";
"Save {Button}" = "儲存";
"Delete {Button}" = "刪除";
"No {Button}" = "否";
"Done {Button}" = "完成";
"Edit {Button}" = "編輯";
"Remove {Button}" = "移除";
"Close {Button}" = "關閉";
"Search {Button}" = "搜尋";
"Reload {Button}" = "重新載入";
"Signing In {Title}" = "正在登入";
"All Notebooks" = "所有筆記本";
"Notebook" = "筆記本";
"Location" = "位置";
"Search / Map" = "搜尋／地圖";
"None" = "無";
"Tags" = "標記";
"Sign Out" = "登出";
"Account: " = "帳號：";
"Sign In" = "登入";
"First Name" = "名字";
"Last Name" = "姓氏";
"Email" = "電子郵件";
"Password" = "密碼";
"Loading..." = "載入中⋯";
"Saving" = "儲存中";
"Opening" = "開啟中";
"Choose Wallpaper" = "選擇桌面背景";
"Create Account" = "開設帳號";
"Forgot Password" = "忘記密碼";
"Untitled Note" = "無標題筆記";
"Registration in process {Title}" = "註冊中";
"Please enter notebook name." = "請輸入筆記本名稱。";
"Remove Pin" = "移除大頭針";
"Could not find location." = "找不到位置。";
"Use this location" = "使用這個位置";
"Use My Location" = "使用我的位置";
"Getting current location" = "正在偵測目前的位置";
"of" = "／";
"Unable to view file" = "無法查看檔案";
"This file type cannot be viewed." = "無法查看這個檔案類型。";
"Sync on WiFi only" = "只使用 WiFi 同步";
"Auto add location" = "自動加入位置";
"Report a problem" = "回報問題";
"Synchronize now" = "立即同步";
"Last Synchronized:" = "上次同步時間：";
"Are you sure you want to sign out?" = "您確定要登出嗎？";
"Please enter First Name." = "請輸入不含姓氏的名字。";
"Please enter Last Name." = "請輸入姓氏。";
"Please enter a valid email address." = "請輸入正確的電子郵件位址。";
"Please enter Password." = "請輸入密碼。";
"Sign In Failed" = "登入失敗";
"Registration Failed" = "註冊失敗";
"Please enter your email and password." = "請輸入您的電子郵件位址和密碼。";
"An account lets you sync your notes across iPhone and Mac and provides secure cloud backup" = "有了帳號才能讓您在 iPhone 以及 Mac 上同步筆記，並且提供安全的雲端備份功能";
"Remove Tag" = "移除標記";
"Find or create notebook" = "尋找或建立筆記本";
"Your Current Location is Unavailable" = "無法偵測您目前的位置";
"GPS Location Services are Unavailable" = "無法提供 GPS 定位服務";
"Choose From Library" = "從“相機膠卷”選擇";
"Take Photo" = "拍照";
"Rate on App Store" = "在 App Store 上評分";
"Reset Password" = "重置密碼";
"Reset password instructions sent" = "系統已送出重置密碼步驟說明";
"Please check your email and follow the instructions to reset your password" = "請詳讀電子郵件中的重置密碼步驟說明";
"All.Notes for Mac is available to purchase on the Mac App Store"="您可前往 Mac App Store 購買 All.Notes for Mac";
"Synchronization failure. This may be due to a network problem or service maintenance."="同步失敗。 原因可能是網路有問題，或者服務正在維修中。";
"Incorrect username or password"="使用者名稱或密碼錯誤";
"An account with this email address already exists."="已經有帳號使用這個電子郵件位址。";
"View attachments"="查看附件";
"Location services have not been authorized for this app! Update your privacy settings." = "無法偵測您目前的位置";

